{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156883?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 자연한마당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時以降に可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 バーベキューをご利用の場合、入室後に現場で予約してください。 バーベキューは決められた場所でのみ可能で、火災にご注意ください。 一軒家ペンションの場合、幼児やお子様と一緒に過ごす際は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、禁煙客室で駐車も可能です。 連泊をする場合、20%の割引特典が提供され、広い庭とテント場を利用することができます。 什器類使用時は清潔にお使いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時以降に可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での備品や施設の紛失や損傷についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に誤りがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、入室後に現場で予約してください。バーベキューは決められた場所でのみ可能で、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの場合、子供と一緒に過ごす際の注意点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、幼児やお子様と一緒に過ごす際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、禁煙客室で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、特典はありますか？",
            "answer": "連泊をする場合、20%の割引特典が提供され、広い庭とテント場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "備品の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "什器類使用時は清潔にお使いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 785
    }
}